[
    {
        "randomId": 166
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Agahinda mu nda",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Umucundura",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tabara ibibuno bya nyoko birenze urugo",
            "option_1": "Ibivumvuri",
            "option_2": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Amazi y'inyama",
            "correct_answer": "Ibivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Ururimi mu kanywa",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rwigimba irarenga mu mpunzu",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    }
]